肥絲大隻不得好死

今日我遇到懷疑遇到傳銷騙案

前個禮拜我係PolyU Y core地下識到一個自稱來自HK CC時裝設計系嘅男子，佢個名叫Colon。之後約左今日五點半CityU Kebab Shop 等。之後佢同我講佢嗰啲Project,佢俾咗呢一段片俾我睇：

Check返佢個Channel，

個Channel係屬於婕斯嘅，而上網Google返，間公司就俾人accuse涉嫌傳銷騙局

請警惕和廣傳

Sor for 標題黨

肥絲請 check 我錯字